有冇 design 友設計 (Canada, NZ, AUS, JP, ...) is not for sale?

我諗國際前線可以推呢個口號
( ) is not for sale. Say NO to red China!
有好 design 請分享，

已經幫手開拖
USA is not for sale
Canada is not for sale
Australia is not for sale
New Zealand is not for sale
Taiwan is not for sale
Italy is not for sale
Netherlands is not for Sale

用力推:
UK is not for sale
Ireland is not for sale
Germany is not for sale
Japan is not for sale (国は売れないもの。レッド・チャイナは却下!)
Korea is not for sale
France is not for sale
India is not for sale
北歐/歐盟

呼吁一帶一路沿線國家集體走大陸數，唔好俾共產黨入侵探地形軍情:
Pakistan is not for sale
Vietnam is not for sale
Malaysia is not for sale

已經吞咗，要九牛二虎之力
Thailand is not for sale
Greece is not for sale

冇得救，可以嘗試嘅:
Singapore is not for sale